有冇人覺得自己人緣差

以前有朋友 但都被自己睇唔起 少左聯絡
我諗同事都會背後講我壞話
有冇其他人都係咁

有無發覺係自己問題？
識個fd 話中學班人唔岩玩 所以唔岩玩
但佢本身份人唔太識同人相處
其實都係將心彼己
自然會遇到好既伯樂

係啦 但控制唔到 本性如此 而家事事不順
生活唔開心

又冇人
連登原來個個都係好人

人緣我唔知
但100%係絕緣體

我就西口西口樣
自私 自大 自我 小器 仲有其他
你衰邊範邊師兄

如果咁絕緣既好大機會都係自己本身有問題
唔改冇人幫到你

點改

對人好D
要有好強同理心

利申以前自大過 搞到俾人杯
果次好唔開心之後反省自己 自此對人極好
總之記住將心比己
雖然係搞到自己有少少自卑 但so far人緣唔錯 有好多好firm既朋友

我而家基本玩完 對人好 人地以為我別有居心 或者hea鳩我就算

你之前搞咩可以搞到咁worse...
有冇辦法轉換環境？
不過無論如何做好自己 點都對左人好先

冇法 一朝得志 語無論次
只怪自己太得意 多次講錯野 冇經大腦講左出黎

sor 我仲慘 連女都唔會見多隻
唔會有朋友介紹異性

咁真係靠轉新環境重新建立

冇朋友 明明用個心去對人

我係無好好既朋友 應該係話無嗰啲可以隨時打電話去 有咩事即刻仆出黎搵我嗰啲
但我都係真心對人

唔稀罕埋堆，唔稀罕多朋友，算唔算？
好享受一個人做嘢，享受獨處！

IVE HD識個人，話就話自己用心對人，但做D野完全唔係，然後又不斷話自己冇人理解好可憐 本身見到佢咁樣，成班冇乜人show佢，我唸住同佢做fd，幫佢改下，提點下佢，點知仍然係咁，連1%改進都見唔到，見住成班fd都逐個逐個冇再同佢傾計

好慢熱，有時去到新環境，雖然心裡面想識下人，但就次次都會好緊張，變到好拒謹，會唔想埋堆
結果人哋就以為我係怪人。其實識我耐的人就會知我好nice

你Ive你炸

咁你黃絲朋友係邊撚個啊

曱甴人緣係差啲